其實個疑犯點解要犯案

好地地40零歲自己有層公屋，幾多後生排20/30年都無得上樓。

分分鐘仲攞埋綜援，點解唔好好過日子反而要做埋啲咁嘅嘢？

合理情況下，除非係吸毒神智不清，我都諗唔到有咩理由。